點解有冇戴口罩可以令大家不斷互屌

小弟寫字好差，寫到日記咁
Tldr: 戴口罩都只係其中一個活動，無人戴咪代接無人支持/文宣唔夠，點解成日有人講到香港人口罩都唔敢戴所以贏唔到明明其他活動唔多人支持都唔會有參加嘅人屌唔參加嘅人

拿唔好屌住先我一開始都有戴但過幾日人少見有狗亂逗戴口罩嘅就廢是
我驚嘅唔係白色恐怖俾佢拉，而係驚自己on9到因為戴口罩而俾佢拉，我寧願做吓港豬留住個人打狗打到俾人拉

但最近俾啲fd屌鳩我做乜唔戴，話鳩我偽黃好惡心，我好無奈但我唔想同佢講我做過咩，都唔應該同任何人講
我自問由69開始已經參與，我咩都無做過哂，我絕對對得住自己對得住所以香港人，如果你問我應該點回應反蒙面法，我會話蒙住面咁出黎反抗，而唔係戴口罩咁過你平常嘅嘅日子
當然，兄弟爬山，我絕對同意依個活動，但點解依家變左有戴口罩就等於可以周圍屌鳩人唔付出，唔止連登連日常都有依啲人，咩連口罩都“唔敢”戴仲想叫人出嚟反抗？仲要拉埋烏克蘭嚟講「人地反蒙面法就即刻蒙面」，咁人地可以咁勇武你又你咪得先
平時勇武唔可以講自己做乜，就等於無做野？
點解一個戴口罩活動，就可以拎高地屌人？明明其他活動我唔見有人屌得咁勁
大家有冇諗過係個活動本身無乜用呢，200萬人戴完又點呢，係咪唔戴口罩就無能力做其他野呢，戴口罩點解要變成所謂基本野呢
我今日俾人屌到灰，係到夜晚同隊友一齊先好似做得返自己

Pish返10下無人睇就算當日記

寫完出嚟舒服好多

唔好屌同路人啦

睇完都係覺得帶個口罩好平常

日日帶 試過帶住嚮狗隔離行過咪又係咁

做過咩都唔會同人講架
你話成日星期六日ig都吃喝玩樂就話姐

或者咁講，我都覺好平常
但問題係無成效，點解仲要迫人做
依個活動有咩特別，唔參與好似變左唔係同路人咁俾人屌

一係話俾我知200萬人口罩有咩威力

人地勇武叫過全民勇武
和理非玩過拖手仔
就算有人無參與，參與左個班人都唔會屌你啦

響應活動就戴，唔戴都唔應該去怪手足
同平時發夢一樣，今次冇出啫，冇理由去屌鳩佢㗎

求大家 救救周同學 不能讓黑警將真相埋沒

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

「口罩都唔敢戴學咩人講反抗革命」
Sorry我真係睇唔出有咩關係

特別在真係好易參與

笠個罩就參與到 輕鬆

Sorry中文真係差差地，你係同意我定唔同意

有帶 都同意你嘅講法
覺得無必要屌

所以唔做易參與嘅活動就要俾人話？你可以睇返連登加加埋埋幾多依啲post同說話

多謝你明我講乜
我真心支持所有活動，包括戴口罩依個活動，但唔明點解硬係得依個活動特別多人屌

戴唔戴都記住不割

無錯支持大家想戴嘅繼續戴
唔戴嘅都無錯
做自己想做嘅野

最低限度表態
好多野都無咩直接實際作用

啲曱甴亦唔會奶屎上身, 本身每區拉咁多人有排佢跟
唔會日光日白見你幾丁友戴罩就查你,
只要你唔係係佢面前左閃加避又驚青咁樣,
好多時侯日頭出車係接報到場處理野,
你唔係活動現場, 你唔理佢就無人理你
真係驚就唔好戴, 因為怕你驚到見到曱甴就掉頭走/ 行動好唔自然
咁就實查你身份證, 拉唔拉你就唔知佢係咪更年期發作
利申被捕者之一, 日日戴經過曱甴車同曱甴前面都無事

其實我真係明個意義
但點解依個活動嘅參與者可以咁樣話其他人？
我去完摺紙係咪可以話人做乜連摺紙咁簡單都唔摺先
唔應該咁架嘛

自己同幾個fd都好少戴
始終覺得平常生活一定係保持低調
最好唔好有半點注意力放係我到
有咩落場見真章好過

唔通啲人叫大家全民勇武
全民罷工
做唔到又會鬧咩，咪又係呻幾句由佢

冇咩值得嬲既

係！！巴打精而簡講完我想講嘅野屌
純粹今日有啲fd冷嘲熱諷搞到灰左陣機所以出個post希望佢見到

Pish

我明屌嘅位係邊嘅，「連口罩咁簡單都唔做，兄弟爬山？佢都無爬過，唔係同路人，無割喎」
大家要知道平日戴口罩唔係今次抗爭嘅basic requirement